我見到ig有人半裸露出半個乳頭（多圖）

推

入嚟食花生先

半個？？？

sorry 1個

TLDR

個身材真係佢？

搵食啫，犯法呀？

啲對答好尷尬
個女仔其實唔想理佢，個男嘅仲sd啲咁嘅msg

請問邊條女對住佢個樣仲濕到

食家應該要食家既態度，可惜佢係一個on9仔，可憐

佢中學已經係咁

難講，依到香港啊

戥女同學慘

都係，佢好猴禽

多圖 = 多文字對話cap圖

夠5夠

忘了愛失散多年嘅兄弟，終搵返啦

好撚尷尬

都唔明啲女出嚟見過條友
見到咁撚變態 又俾人摸 俾人強吻又剩
但之後又繼續同佢傾喎 又特登同條友講新年快樂

正常人嗰日走左就算唔報狗 都即刻block柒佢啦下話

撚下狗先啊嘛

第一張 Harry Hong?

讚好黎

I mean 做乜唔unlike先cap圖

第一眼以為gay po 差啲走翻出去

呢條友正常啲應該食到女掛

依張好耐之前架啦，而且唔係我cap
利申：中同黎，但好撚憎佢
佢以前已經好狗公，兄弟啲女都想溝，搞到最後比成班同學排擠

我估好多連仔like佢個body

其實佢真人唔靚仔囉

典解咁多負評架我都係為左連仔未來嘅女朋友唔好比佢呃姐

以前約過條仔又係第一次見就摸同想錫
即晚block鳩佢
仲邊有野好傾呀

gay

咁gay

咁嘅款都咁多女
自問好樣過佢都冇女cow
係咪要反省下

利申：6尺

估唔到呢度可以見到佢

6尺高定6尺長啊

師兄識佢？

識 中同

可能佢咁樣食得仲多呢

勿相認

就諗緊條友幾時會上連登

點解日常照同身型差咁遠...

呢個page要點先俾follow

食屎就得，之前中學佢乜女都溝，連全級最果隻豬閪佢都睇得上眼

老實講識佢嘅人應該九成知佢係咩人

聽我fd講淨係比女仔科勞

條友有啲似劉馬車

你咁講又好似係
性格同個樣都幾似

未見過咁狗公既人

重要好厚面皮唔撚知醜

屌你老母考閱讀理解呀？

咪當考多次囉

Lm

Mix?
我上水mix粉嶺
所以長度同一般人有分別Tim

條撚樣mix佢老母咩，明明就係人獸交結合嘅作品，成隻狗公樣咁

呢d先食到女呀 一百個梗有一兩個食到

咁講係人都食到架，你夠唔知醜咪得囉

呢個ig係爆料account?

係架 人無恥則無敵

我估係，不過聽講只限女仔

所以每一個連仔都可以有閪屌

無標題，睇死人咩

總結：狗公溝女性騷擾人，最後比人扮上一個得女仔睇到嘅page公審
作為中同嘅樓主覺得抵撚佢死

多謝用心得出結論
樓主係咪放左上去女人公審page無乜回響
要放上黎比連登仔取暖呀？

純粹中學時幾憎佢，我都係提醒下大家小心下佢姐，唔好講到我咁想刷存在感

多謝提醒，睇啲對話，如果無人屈佢
佢本身啲性格都咁怪，一句就byebye la
仲洗提醒？

咁有樣睇會好啲，見到佢就直接走啦

識玩

歡迎致電97433466 我叫Jason啊，可以叫我Jason Kai,係Kai子個Kai啊

你好撚型啊智楷

大隻
想幫佢含同摸佢腹肌。
男人可唔可以

上面有電話，你打去問下

笑死

我都有性騷擾人

咁你咪好叻叻囉

會唔會考慮試同男仔拍

你有無興趣先，我有電話喎，介紹比你